仆街喇 人在荷蘭 Hostel封左 今晚訓邊

9點番到黎發現換左鎖開唔到門 點算

未去過唔知 幫推
Btw M記得唔得 開通宵/凌晨先收既舖 起碼有個室內地方坐下

：(

email
call
Skype打電話啦

痴撚線架
話說我係airbnb book hostel形式
4張碌架床
我星期三住第一晚 之後放哂d野係到
星期四去左個小鎮住一晚
岩岩9點番到黎 個鎖換左
即刻睇airbnb個msg box
佢話火燭 所以封左
好辛苦求個人借電話比我打
個屋主話d行李係佢到
就約左佢拎番 期間我好難先搵到個地方過一晚
拎左d行李 發覺唔齊 佢話唔可以再入去
佢話一個月後入到去寄比我
但我唔會再信佢
因為其實係尋日朝早
有班cityhall 既人黎左
問多問短 仲有消防局既人
點會咁橋 同日下晝就火燭
一定係比人查封左啦
我聽日可能會去求cityhall d人開門比我
祝我成功啦
同埋仲要搵聽晚後晚既落腳地
以後唔黎荷蘭 垃撚圾

南哥
岩岩先好開心玩完番黎
竟然發生d咁既事

行李唔齊唔見咗乜嘢

因為有d鎖左係locker 有d擺左係枕頭底
唔係貴重野 但係回憶野

hostelworld 唔會有保證啲？
hostel 都要through airbnb

hostel world唔覺有佢間野
其實因為我一個人 夜晚想煮野食算
但amsterdam d hostel好多都冇廚房
所以先轉戰airbnb
我之前去歐洲40日
全部都係用hostelbook果d book hostel

去schipol airport訓啦，amsterdam夜晚危險

搵bnb客服或者幫到你，但唔係即時，可以將來追討下咁解。

有啲錢唔鏗得...

樓主不如聽上面個巴打講訓機場啦
你打去bnb客服無咩用

入夜後小心啲黑鬼

我搵到地方訓架喇
多謝咁多位巴打
因為一條女夜媽媽拎住咁又行李好驚
所以夾左個仆街屋主幫我拎d野去新hostel
當然佢係閪口閪面啦
頭先仲比個男仔坤左兩歐
佢話冇錢搭車番屋企
我果時太亂 廢事煩比左佢
我而家最擔心係仲係入面既行李

Book機票果時諗住德國走
但驚d難民又驚恐襲
最後揀左amsterdam
唉 原來依到都唔好得幾多

忽然醒起聽日星期六 政府d人做唔做野？
我想求佢地開門比我入去拎番d野

希望你可以拎返番

女中豪傑
去船屋搵八指叔應該幫到你

夜晚係窗口偷入去得唔得？
利申鳩up
希望巴打快啲可以拎返啲野

我諗左幾個方法
1 搵番尋日黎調查班人幫我 但聽日星期六佢地應該收皮 同埋佢地個contact我都漏左係果間野到
2 報警 話唔見野 而我又真係唔見野
3 自己請開鎖佬爆門
4 未諗到 我星期一晚機

咩黎？

多謝你巴打 我d朋友都訓哂教未起身 好在仲有連登仔陪下我吹水

一個人去旅行 好勁
between 希望你搵得番d野

哇你係Amsterdam 嘅經驗都好差下
咁都得

我都覺得自己好勁 仲有心情開post

我自己去果時
屋企人死都唔畀我住hostel
而家我明啦

呢啲環境打去荷蘭版1823啦

祝好運

加油

好老實 係外國 乜撚部門星期六都係hea做野
唔會點理你
不過可以報警試下
唔好請開鎖佬 個地方唔係你既

自己搵開鎖佬人地都未必同你開
查封左架嘛

hostelworld 冇名既好打極有限

依d奇遇真係一百歲唔死都有故仔聽
聽日d人黎調查我都覺得有d古怪
問佢地係咪illegal又話唔係
dklm 明知我會擺d野係到都唔單聲
由我死即日封 陷家鏟

我都知呀
今日識左個澳門女仔佢都話荷蘭人好懶
聽日去門口睇多次份封條講咩再睇下點
頭先實在太慌張

我同事熱烈推介airbnb咪試下囉
邊有諗犯唔犯法架
我琴晚係maastricht個小鎮都係住airbnb
不過佢就唔係hostel形式 係自己多間房
其實我見我book果間hoatel附近都好多hostel既物體 六合彩又唔見我中

都係

同cityhall d 人報串篤佢間野出黎
等佢個地址畀cityhall blacklist

Book果陣有冇其他人評語

好多人讚 好多人住過 我住果晚都full
我做咩都會做好多research先
今次真係千年道行一朝喪

果日我地答佢地d問題已經等於篤左啦
佢應該永久收皮架喇

瞓街體驗當地街頭文化。

去coffee shop chill 下啦
好似開好夜㗎

前幾日先去完荷蘭 都係住hostel 樓主黑仔

當年我2月喺比利時訓街 凍到爭啲死
已經將所有著得落嘅衫著上身都冇用

慳啊巴打

雖然冇去過荷蘭
但係人在英國 起碼近啲 有需要幫手出聲

weekend歐洲佬真係唔做野，都唔好咁大希望，不如諗定事後點拎番d野
建議你揾警察備案 (真係落file 唔係口頭)，清楚講明唔見咩，最好就揾埋個host去，等佢知有警察record
到時真係拎唔切，都可以試下胸9個host叫佢寄番比你，if not see you in court同埋airbnb唱9 佢
同埋如果你唔見既係回憶野，都可以試下利誘個host, 叫佢寄番比你之後就寄錢比佢，視乎你覺得有幾重要，威迫利誘都可以試下
祝你好運啦

幫佢收皮

樓主星期一做到野嘅機會大d
但佢地咁慢手腳⋯
不如諗下可唔可以extend 張機票搞呢件事
人在當地就最方便搞呢d野
盡快要決定啦
有d airline 係24小時前先改到
你果間要自己問問

已經搵到新hostel 沖埋涼 攤左係床喇

你住邊間呀 參考下 我黎緊兩晚仲未book

真絲 冇諗住慳架 真係貪個廚房

你咁勇訓街既 其實如果我冇地方訓
可以去今日識個澳門女仔到
佢係烏德勒支 半個鐘到
好彩最後都book到間濕鳩hostel
最後一張床

屌如果唔係我聽日飛，我都可以收留樓豬

我早幾日先係liverpool過黎
好掛住果到呀

都仲係要住hostel，好撚野

佢話會寄番比我
但佢都唔知要查封幾耐
一味呃我話火燭
所以我唔想咁被動
睇下自己做得d咩先囉

聽日睇下咩環境先
再唔係可能麻煩今日識個澳門女仔
佢係烏德勒支讀書

咁快走 去邊呀？

經常用airbnb
鐘意住遠d 市中心 之後自己租車玩
但睇完你post 之後 要重新考慮下

Aberdeen

我諗分自己間房出黎果d應該冇事
係搞到成間hostel又冇牌咁先瀨野
但撚知佢有冇牌咩

佢講啫
呃9你點算？
報定案好似穩陣d。起碼有紀錄，白紙黑字，方便做野好多

have fun
多謝你成日係我個遊記post留言

係呀 佢頭先仲話我d行李唔係佢執
一副事不關己既樣
我信佢會寄番比我真係on9第二次呀

絲打保重

祝我成功拎得番d野

有親戚住係岩屎 要唔要幫手？

幫手推下

我果時荷蘭都係住酒店

人在荷蘭住緊hostel留名，巴打好慘

我住喺Amsterdam, 有咩幫手出聲

今晚飛Ams 有無機會落雪

都好有 多個人多個照應 點聯絡好
我張電話卡淨係上到網連電話都打唔到

d 酒店千千聲呀
臨急臨忙 仲有hostel book已經好好
d roomate 傾左兩句都算正常
係而家有條美國佬係到隊緊草

宜家係酒店打緊jj

好呀 我telegram 係 ilovelallana
而家晚媽媽都未知可以做咩
聽朝一早起身去番門口睇清楚咩事先

應該冇 係得個大風

之前去過Amesterdam 住過一間叫bob's hostel既野
都幾差

祝你好運呀

其實我覺得ams冇咩hostel
英國果d正到仆街

hostel其實好正常 係airbnb窄洗啲
去hostelworld book hostel全部至少有晒牌照
冇咩大問題
有個地址有招牌
唔似得airbnb, airbnb有咩問題要靠個濕鳩cs
仲要自己慢慢bargain
airbnb有咩問題 最多開新ac

當時唔識死

抵撚死

留名跟進，希望樓豬一切順利

英國啲hostel同其他歐洲國家根本兩回事

Hostelworld既揀高分既應該ok
Airbnb我點都唔敢試
一個女仔住人屋企點都係唔安全
又無保證
諗諗下今年去英國都係唔好慳
Book返酒店算

留名幫推

真係唔夠膽用airbnb

兩年前住過間叫wow hostel幾好，不過遠離市中心，近機場嗰邊
行路去到火車站，一個站到ams

絲打good luck

識個荷蘭人住ams ok熟
如果想同有你行李嘅人交涉好啲 或者想知當地野可以幫你問問佢或者搵佢

好慘
其實airbnb即係唔合法既?
係咪比鄰居投訴先比人封。。

荷蘭其實幾好
Ams都真係幾靚
不過你個經歷又真係幾黑仔

保重呀 而家有地方訓就好了....

Airbnb 好多都唔合法，不嬲都睇你好唔好彩

保重呀利子

Ams其實又係一個好正既city 所有野都好free 要風景睇有風景 要玩既咩都有得玩…絲打真心唔好彩 不過D歐洲人做野好求奇 如果你搵到話到事果個 好大機會俾你入去拎返，anyway good luck!

去紅燈區訓住先

關荷蘭咩事，擺明係airbnb既問題

樓主知道哭是沒用的
沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。

問左個荷蘭人張封條講咩
真係犯法開 而家報住警先
仲整張咁既野 你地都小心d

大城市係閪啲，樓豬小心啲

佢地做野好慢
不過佢地都聞所未聞我既奇遇
不斷同荷蘭文同個同事講野
好似笑鳩我咁
係警局仲識左幾個台灣人
佢地放低個袋影張相
轉個頭已經比人偷左
頭先又有個黑鬼入黎
話冇錢番屋企
比個差婆屌走左
話依到係差館唔係銀行

我都試過自己一個去Ams然後hostel出問題，仲要無上網，我果斷去左機場訓一晚 然後用wifi book之後幾晚既住宿，祝你好運

我諗我比較幸運是
有張上到網但打唔到電話既卡

如果你真係想要返啲嘢
你改定機票喇
你唔改定都plan定喇

兩日假期內拎得返啲嘢有難度
而且你要拎返啲嘢應該要簽乜簽物
個人留係到搞掂啲嘢會好啲

以上只供參考
good luck

開唔開得名架

歐洲仲夠膽死放低個袋

報完警 佢叫我星期一自己搵cityhall d人
我而家已經冇野可以做

我都唔知點呀 報左警都唔知有咩用咁

佢應該永久收皮 你唔會book到架喇

你有無買可以打出打入既電話卡？
萬一佢地要搵你都搵到你
同埋既然都真係要等到星期一先可以再處理（如果佢地唔係hea你）
不如就把握時間繼續旅行將其他野放低喇

哇我都成日用airbnb
講真鬼知佢有無牌經營咩
樓主唔好彩，希望你接下來順利

講得岩呀 我已經去左行market 而家坐低左睇波

Amesterdam好撚多賊

係 星期一我會用盡辦法求cityhall d人開門比我 唉 rules係死既 開門係生既 希望佢地明啦

下次再黎 一定會同朋友黎 一個人真係咪搞

原來荷蘭環境都咁差

想問下荷蘭人係咪好冷漠

其實荷蘭已經係自己一個女仔去都幾好嘅國家 因為大部分人識講英文而且啲人都好 治安又唔錯
見到樓主你咁都好驚訝 祝你好運
利申 藍絲 之前自己喺歐洲旅行

最新消息
我拎番d野喇
我諗好哂d對白
眼淚都準備好
又諗定哂咩情況出咩招
一哭二鬧三上吊
結果 出奇地順利帶我去拎番

有請小鳳姐